陸x欣你漏咗個銀包呀

今日4點半度係黃大仙富臨後面行街嗰時執到個銀包仔 入面有錢有鎖匙有身份證

身份證同鎖匙都好重要 快d搵我拎返啦 tg: clsclson99

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

You

Tui

推

幫推

入面既錢對啱啱畢業/final year嘅你應該都算唔少 仲有身份證同鎖匙 快D拎返啦

有冇人知除咗搵大消物 仲有咩tg group可以spread出去

去返黃大仙group?

幫推，交比popo渣都無